點解自助餐唔可以食甜野先？

由細到大都俾人灌輸食飯要食完鹹先可以食甜。我細個次次去自助餐都中意食甜品先，屋企人就屌我做咩食甜品先咁死蠢，大個咗就俾fd笑，係同女朋友食會好少少。我心諗，我食一舊甜品都抵過你塊爛鬼牛排豬排啦。真心，有無美食家答到我點撚解唔可以食甜品先？

鐘意食乜咪食 最撚回本係食甜品

咁要食左咩先可以食早餐？

呢層要問明蝠俠

cant agger more

識食一定食酸薑回本

個人唔鐘意食，老母食自助餐一定搵嚟食

開心咪得囉
夠有人話紅肉致癌啦 我地咪又係食

好似關味覺事

因為食甜野好快飽

其實鐘意食乜就食，唔洗理人
我食親自助餐都係兩條菜一碗麵就停，話鳩知人地點諗